Documento gerado sob autenticação Nº RZI.354.218.F13, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7919                  de  03/10/2018
O REITOR  DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e
estatutárias
RESOLVE
Autorizar o afastamento do país  de RAFAEL PERETTI PEZZI,  Professor do Magistério Superior,
lotado e em exercício no Departamento de Física do Instituto de Física, com a finalidade de participar do
"Foro Abierto  de Ciencias  de América  Latina y  el  Caribe",  na  cidade do Panama,  Panamá,  no período
compreendido entre 21/10/2018 e 25/10/2018, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 59989.
RUI VICENTE OPPERMANN
Reitor
